[公投] 本土派應含撚 V.S. 白票/廢票

雖然每區情況唔同，但純粹想知主流究竟係點

正評：含撚
負評：白票/廢票

投對家comment 講

緊係含撚
支那香港人 骨子的奴性會叫佢地含

新東條臭撚你含埋我個份
如果係九西個區既話我一定含到雪雪聲

因為姚係DQ 主角，定係其他原因？

佢值得入去

好快泛民打手就會屈樓主係五毛

我覺得方國珊收左唔少天崎既本土派票

有可能

建制嚟喎方國珊

呢個情況叫投對家定第三方

上次投左恆仔 今次我係投方國珊
係 佢係死守自己區 區議員理念做立法會
係 佢建制出身 分分鐘假獨立有水喉射住入去害人
但係有三樣野我覺得值得投佢
1 死守一方唔係罪 另一個角度諗 佢死守緊一個區 就應該為個區嘅人做野 其實幫番自己人都係一種本土 那怕佢個格局係細
2 佢出黎界膠bill票 睇得出就算係建制都有分莊唔混 加上就算佢係咁好戲入到去變晒樣 都係餘下任期姐
3 第一次投過咖喱 但係中間佢25割蓆齋up 頂佢唔順 同樣係光譜中間 方係偏右但係最近我諗嘅野
下次出黎嘅本土又好 犯民又好
起碼你要做好地區工作 唔做25
如果唔係點撚樣投呀

16:27

16:30

洗咩公投,用onq 果次計返轉頭咪知大約三分一含左, 其他人唔投/比左方國珊

利申:以前投咖哩,天琦,恆仔,今次投方國珊

泛民割蓆仲要幫佢含?
所謂本土派食屎大

其實將來唔會再有本土派入到議會 (連自決派都會一齊收皮)

以新東為例
今次2萬票選擇含左既
黎緊都應該唔會再叫本土派 應該都係返去做含撚派
剩低既約4萬票 以後每一個選舉應該何去何從 要大家自己諗

其實如果
將來泛民出既人個個好似姚 同朱凱迪咁係"個別"議題上出色 已經夠令好多金魚記憶/耳仔軟既本土派去含

上次on q 16 萬票
方國珊 20000票左右
本土派60000票
阿頂15萬票

假設本土派冇流失，都係60000票
建制今次都係15萬票，姐係可能只有少量本土派行焦土
范國威今次有18萬票，可能係有20000本土能票
方國珊今次有60000票，好有可能有40000本土票過左去

永遠不參與個濕鳩選舉投票